我好想帶翻三五七件同我陪葬

睇到中五個細路中槍，命仔都唔知保唔保到仲要承擔住隨時坐10碌嘅風險。

到呢個地步，我今日無論係前面打幾多棍落黑警到，對佢哋嚟講都可以話係雞毛蒜皮。

恐怖組織令人去執行自殺式炸彈襲擊係因為佢地同啲信徒講：你咁做就可以無條件上天國，仲可以帶多啲人上去。

我唔需要上天國啦，你地只要到時同我講，我地成功光復咗香港就得啦。

願光榮歸香港

應承我，唔好放過任何一個黑警。

利申鳩up，本人非常熱愛生命。

睇嚟你冇睇 dr. stone喎

唔好唔開心啦

又去翻到時嘅無力感

又去翻嗰時嘅無力感

又失眠呀

未眠唔知會唔會失，但今日係完全唔想寫文。

除咗生活壓力，日日係屋企比人話嘅感覺都真係好大壓力。

至少 你有女朋友支持你呀
我連一個支持我嘅人都無呀

佢哋都成日鬧我 死廢青㗎
你咪當佢哋發噏風

我係㗎，但係始終係我阿媽，鬧足我6個月真係好心up，我身上仲有一個我媽媽嘅紋身...btw 我單親家庭長大，我好愛佢

你真係好愛佢呀
俾一個自己最尊敬嘅人
鬧足六個月真係好辛苦呀

我就比全屋企人鬧
一鬧就起碼一個鐘先會停

手足

你唔搵個女朋友？起碼有個心靈支柱。

唉
我都想

但係無女仔會鍾意一個死毒撚
我又唔識氹人

肥巴 如果你真係失眠 想搵人傾偈
我樂意奉陪啊
我無六點都唔瞓㗎

有冇試過先？

有嘅話，係衰樣衣著定咩啊？

冇試過

我冇自信

why not ar

覺得自己唔靚仔？

完全唔靚仔
我講嘢又有d黐脷筋

我覺得人靠衣裝㗎姐，小弟讀過年Fashion Image Design，成績都還好，你想嘅可以幫你執下。

我唔係咁覺得
我覺得d人係睇咗外表先
之後再睇性格

我點執都唔得㗎啦
人靚仔着咩都靚仔
人樣衰着咩都咁樣衰

即係好似dickson咁
就算點執佢嘅衣裝
你都唔會覺得佢變好樣咗

咁老老實實，你係咪覺得自己會差過dickson

咁又冇咁誇張

我個樣咪係嗰啲 讀理科嘅毒撚樣
即係戴眼鏡 成隻鵪鶉咁

平時着衫咪着U記 加件格仔褸
再加頂帽

咁就得啦，一定有得執

咁有信心

我自己就係成功例子

但係一個冇自信
可以靠衣裝補救嗎

衣裝都係自信來源

當然啦興趣之類都係重要嘅

但係我係打從心底 冇自信喎
唔係咁易有返自信㗎

我嘅興趣咪 打機
睇動畫 同埋 砌模型
都係嗰啲毒撚興趣啦

咁咪從興趣落手，培養自信，你有咩興趣啊

咁有冇唸過打機打上去啊，職業水平。

要講嘅話，所有興趣都係可以發展

模型大把market啦

我打嗰啲 好多都係單機㗎

原本諗住氹番你開心
點知變咗討論呢啲嘢

你快啲試吓瞓啦
你瞓唔着 再同你傾

咁夜瞓 對身體唔好㗎

唔洗試，完全零睡意

咁你而家做緊咩啊

睇文

見到你呀

動漫選擇故嗰度

你唔打機㗎

低調低調，見到你周圍sell我

電腦壞咗，冇錢整

平時打開咩game呀

以前主要係爐石lol war3

有冇人同我一樣 都係鍾意玩RPG game

細個鍾意，前排仲有玩下流亡黯道

我打機絕對唔會單機，單機就唔玩，呢個係我嘅原則，因為我好享受同朋友打機時嘅交流，單機唔係冇試過，但總係好似少咁啲嘢

唉 我都想同 朋友一齊打機

但係 我一個朋友都無

等我有錢整翻好電腦，同你打機

我世界仔嚟

你就好啦 識咁多朋友

我成個中學生涯 一個朋友都識唔到呀

樓豬你唔開心 冇靈感 就抖多日先啦

不過你聽日都唔會出文㗎啦

係，今日咬咗好多

你女朋友有冇上連登㗎

佢有冇睇過你啲故呀

好少，冇睇我故

用同一個AC啊？
你作得咁好
做咩唔俾佢睇啊

唔係同一個ac，佢冇閱讀習慣

可能睇完你個故 就養成左閱讀習慣呢

咁佢支唔支持你寫故呀

咪覺得我當興趣玩下之類，都支持嘅

你嘅夢想係出書 咁佢支唔支持呀

Btw 你快d去瞓啦 咁夜瞓對身體唔好㗎

冇好認真討論過，有講笑咁提下，佢話好。

今晚注定係不眠夜...好多手足被咬。

唉 我知道

但係你聽日應該有嘢做 你休息吓啦
如果唔係無精神㗎

以前習慣咗唔訓第二日去做啲激烈運動

做激烈運動要小心d呀
整親就唔好啦

訓咗六個鐘，足夠精神

精神就好啦

咁你有咩興趣呀

要收廣告費㗎

睇書運動gym影相

五毛已存入帳戶

做運動嘅 唔會肥得去邊囉

成日幫女朋友影相呀

收到啦
多謝幫襯呀

有啊，我玩菲林，影得好隨心

有啊，我玩菲林，影啲嘢好隨心

lag機send多咗

好勁啊
玩菲林

有冇啲作品睇吓

好靚

第一幅嗰個人係咪女朋友呀

肥巴 做完激烈運動
上嚟 講一聲

今日做運動
好似有啲危險呀

小心唔好整親呀
我仲想睇你寫故㗎

我明嫁
我未搵到工嗰時佢地都會話嫁

其實係咪得我覺得dickson幾cute

唔通你鍾意嘅類型係 diskson 嗰類

好靚

傻嘅，我點會自爆

仲諗住陰到你添

點呀 你冇事呀嘛
有冇做運動呀
如果有 就快啲休息下

今日比老師罰企，悶死了

罰完企咪抖下囉

咁耐唔上水 仲驚你要罰留堂呀

你點呀

冇點，都係咁，渾渾噩噩又一日

唉 我日日都係咁

但係你好似嚴重過我喎

最近係到睇唔同嘅連登故，發現真係係越膠越多人睇。

但係我又唔想迎合個市場而寫膠故，唉。

有咩唔開心可以同我講吓喎

睇吓幫唔幫到你

因為d人都想放鬆吓 同笑吓

我都見有唔少嘅故無人睇
有d真係寫得幾好
嗰d真係好可惜

唔想迎合 就唔迎合囉

你遲早會遇上伯樂嘅

我都認同嘅，我都掙扎過寫書面語定口語，書面語冇咁有共鳴，口語文筆冇咁靚。

隔離有個樓主中文作文五星星，但係口語寫文，即刻同攞2冇分別，個個都寫得出。

我差嘅係時間，沈澱下，作品終會有人睇，我依家日日咁迷茫嘅原因就係，我唔知應該將寫文當做興趣定前途。

其實我都係想讀者開心，休息嘅時間可以睇下文，其實我有唸過自己run一個網，upload自己嘅作品，作一篇文可以自己揀唔同選項，lead to 唔同嘅結果。

但依家都未夠多人睇，將來可能會咁搞掛，我都唔知，我依家冇錢，腦入面會有將寫文商業化嘅想法，但我又覺得唔會work啵，好鬼矛盾。

點解你知道人地作文攞五星星嘅

咁你自己最想點呀
想當前途定興趣
如果做前途屋企人唔會支持呀

出到書嘅人都有呀
墨説 同做金庸嘅男人咪成功嘅例子囉
可能你會做到下一個佢地
你依家仲後生 應該去試吓

如果要商品化 就要符合市場合味
真係好矛盾

個樓主自己講，唔記得邊個po了。

why not both...雖然理想係咁，但係唔知現實得唔得。

佢兩個我好欣賞，my role model。

就算你想點 都有人會支持你嘅
依個係你第一個故
你都係啱啱起步姐

你咁用心作
又會幫個故作詩
遲啲一定會仲多人欣賞你㗎

覺得你係想將寫文做前途

你有咁多朋友 你做咩唔問吓佢哋嘅意見

唔試過又點知得唔得呀

佢兩個真係好勁

希望真係更多人會欣賞我，如果唔係，就真係只可以做一粒遺珠，被遺忘。

(短文) 停課中的交友APP

呢篇

放心 你做唔到 遺珠㗎
你想做我都唔會比你做
你會做一粒夜明珠 會發光發亮

你有冇問個你d朋友呀 佢哋有咩睇法啊

冇咩專業人士

普通咁問吓姐

瞓醒有冇好d呀

訓醒好眼訓

再瞓過囉

不了，已經好廢青，爬起身寫文

咁等你篇文啦

肥巴 你點呀
今日有冇好啲啊

今日心情幾好啊，不過訓唔著，唸住今日唔訓調整生理時鐘

心情好返就好啦

唔瞓覺得唔得㗎
你頂唔頂得順呀

冇計，唔通無限loop十年都夜訓咩

係到追緊金仔新文好正

追緊奇怪轉校身呀
成晚溜溜長 你會唔會好悶啊

肥巴 我好似激嬲咗薯皮呀

點解會激嬲佢嘅

你睇返 早知當初
去#482 就會知道

我唔知佢係咪真係嬲啊

傻啦，邊有咁小氣。

講下笑姐，佢本身都想打機掛。

真係

我知得罪女人都幾麻煩吓
點都認衰仔先

點呀 你仲未瞓呀

覺得唔係最差嗰啲囉
呆呆吓咁，幾cute
起碼個樣好過陳同佳千千萬萬倍啦
我都唔明點解陳同佳會有女

其實豬豬嘅文筆真係幾好
但連登同高登都係，唔係要求文筆好
夠好笑同夠痴線先會比較易出位

我見你之前個故都有放上紙言
會唔會好啲?
我未用過

真

你咁早起身嘅

你夠係啦
明明成日咁晏訓

頭先 放完水
就瞓唔返呀

你今日使唔使返工呀

今日唔洗
我而家過pt人生不知幾爽

我過廢青人生都好爽㗎

即係你今日有大把時間寫文啦

仲有善用不推文回覆呀

你唔話埋肥巴
佢都好晏先瞓喎

其實我個比卡超開始作得多字
我都想放上紙言
知唔知係點嫁?

成日唔記得

好易用，妳開個ac先啦

夠多人睇仲可以當被動收入

巧

基本上開咗就識用，應該唔需要我教

識用被動收入 依個字喎

我都係前排有巴打講，我先去研究下

我知呀

我串吓你咋

好似幾正 好唔好飲㗎

有晒調酒工具
識飲喎

整返杯嚟飲下

綠茶酒唔錯啊，不過唔自然囉，純碎就係酒精加綠色好強硬咁混合埋一齊。
好多酒都比我飲晒了

專業品酒師

自己一個飲晒呀
咁留番啲樽嚟做咩啊

我都有試過調酒
不過亂咁嚟
紅酒+白酒+大吟釀
啤酒+whiskey+可樂

呢啲係仲有㗎，飲曬嘅已經丟曬。

勇者

千祈唔好試呀

平時調開d咩酒㗎
教下我呀

你鍾意飲邊種基酒

冧酒 同 Vodka

兩個都好少飲

Rum完全唔識

Vodka就試過加橙汁

or加苦艾酒

or加青檸同ginger beers 之類

下次試吓先

咁你喝開咩呀

唔識唔緊要
等我發揮創意
整杯地獄rum酒出嚟
喝吓

jin同whiskey

我都成日亂溝，有時會幾正

咁有冇試過
溝到好難飲呀

日常嚟

藥水味係基本

咁有冇試過調到
飲唔落口呀

有次生命之水加清酒

真勇者

你有冇飲晒呀
飲完有冇上天堂呀